想問下有無36巴絲

想出部36，有無巴絲渣緊，好似adiva fuoco tricity等等，操控、維修、油耗同載人方面係點

戇鳩仔先揸36

推

想玩側車但香港冇得買